移民再買樓抵過香港供樓？

人地1000萬講緊3000呎

段片2018年

移到先得架

非洲1000萬成個維園添

睇咩國家